[往事只能回首]達哥教你如何撚狗

狗隻盤問應對教學

btw 學生證果招唔work了，今時今日比d狗你係學生仲唔call 多幾隻圍你

達哥幾時上水

利申 盲粉